如果買樓唔駛考慮銀碼，你會揀...

同返家人同一區嘅豪宅級單位，例如馬鞍山，將軍澳，荔枝角最貴嘅單位，定買一區唔近家人，但自己覺得成個區都好富貴嘅區分，例如山頂，九龍塘，九肚山
(雖然連登仔位位系出名門，但都想聽下有咩意見)

荔枝角 4小龍 ，搬遠左發現近市區好緊要

君臨天下

浮游城塞入面

係山頂比錢起牙朗間屋出黎住

太子道西個d幾層高大廈，去邊都方便落下就停車場

公司隔離
由細到大都未試過行路返工/返學
感覺可以慳返好多時間

agger

何文田
九龍塘
又一村

俾我就買起IFC
方便返工同跳樓

我會揀跑馬地 樓下多野食 而去銅鑼灣咁大個購物區都只係行十幾分鐘
靜中帶旺

你買左唔好比人知你住咁近

即係寧願地方就腳，但唔近屋企人?

買個cheap d既兩房單位放租
如果屋企既豪宅單位都租得出去既話就放埋租
再租/買一個再cheap d既單位自住

太古城